[Nintendo Switch]買機x報價x放骨x院友交流中心[21]

Switch 行貨定價: HKD 2340

有關Switch相關資訊/常見問題請參考:

有冇邊張mon貼 好用嫁?

Erm 照用緊 未得閒去換 太易有泡同手指毛 諗住淘寶
Case ok 的

用緊h牌 0.18

想問下有無黃金/信和報價？

信和2600up
黃金有大量2340，但焗買兩樣配件

想問下炸彈人正常價應該幾多?

有無巴打可以好心報埋職安真漢子價錢

未唔該返昨天報德福有嘅巴打
飛的去買到彩色

唔知幾時再有正價貨

岩岩先出糧，我等2430左右買彩機，唔洗食骨就算

黃色是咪唔會連機出

想問下呢部機係咩版本,點解有金色joycon

佢自己砌...

pro制孖8岩唔岩用？

NS原裝套+mon貼大約咩價位左右？ ~200?

用ing 高硬度9H

Cheap 雞大陸淘寶垃圾好平就有一張

行過好景，間間都賣 switch 賣到無停手

諗住六月入手 但見信和都2600up 有無機會跌返

骨場

我驚今年之內都唔會跌
身邊好多平時唔係打開機嘅人都買
大作用慢慢出
佢又要同apple爭零件用，隨時今年年尾之前都仲係缺零件

諗住過2日考完試買, 依家又炒價

唔急住買...7月有假放先再去買

人唔笑....

灣仔188今日見到colour賣2380，唔洗連骨

咁靜, 炒價潮係未開始收皮

大埔達群琴日話因為公佈左有芒亨間間都起晒價，
佢報2599

MH 都準備就緒 預備起價架喇

Nba2k18switch版會唔會得好少人買？

今個星期打算買，灣仔定黃金好？
行過黃金成機價平，但孖車食返你水.....

孖8正常價應該係幾多？

350~380 都見過

Pro制邊到抵？

面對五窮六絕
switch都谷得起

勁

太古apita有貨

應該會買
係怕2k hea 出 switch 版

我諗住買
依家好少響屋企開唔到ps4
switch版可以出街打

想問下有機or玩過既巴打
用joycon玩會唔會好唔就手,眼睇兩舊條狀物
唔似xbox,ps4個d手制,流線型貼住隻手,玩得舒服
遲d出機應該都會跟埋個pro制
有冇人拎出街玩用pro制

有無人今日係188出左邊

邊間

請問zelda mk係唔係四百左右

信和孖8美版378

全王金彩機2450

王金孖8 480

今日見418 428

新貼留名

啱啱入手
想問下如果想搵party game 玩得開心
孖車之外 係咪得1+2?

bomber man

今年5月個市升到仆街喎

打唔打破到 5窮六絕呢

破晒啦，5月都已經過晒

真係升到爆倉

有無巴打知荃灣果啲做緊幾錢？

藍田做2580要屈你買隻街霸或聖劍！2580+game錢

灰機！

有冇地方平d

重有6絕

觀廣今日淨機，2480灰機2550彩機

觀廣？兩間同價？

今日經過都見到有巴打買機，是咪你

不過game 好似唔係平

game邊到買平，諗住買賽車算，等牧場出

有冇巴打差到粒電好似脹脹地
買左一星期 有冇得保養？

188行左幾間都2450灰機

深之都 灰淨機搵到2430

黃金入手連骨機套mon貼連game 2970埋單

荃灣 2780 灰機+street fighter
有間淨灰機 2550

2f中間位

剛剛188金源買左彩機$2500，要跟是但一隻game，另外一間2480但要跟聖劍或街霸

zelda賣到咁貴....

188灰都係2450跟一game

188買左結果
2710連街霸 佢有得揀聖劍定街霸
連埋個老任硬袋160

爬過文
請問咁多位巴打188邊間信譽好（2/F ?)
係咪都係行機
唔好意思 新手多問題
想買部彩機連mk8

行機盒角位有行貨貼紙

有冇巴打連唔到機？
早幾日玩過一次孖車連機跟住呢兩日就玩唔到啦
出error 26180516 同 26180502
點算好

應該聽日買機，見樓上話返左貨。
好景信和邊間入得過？

屌你老母解密撚

信和2f中間位

今日係188個到岀左機
2450灰 + 薩爾達 430

想聽日放工去黃金出機 金源係咪最好

電器良品

咩價位

HMV 149

巴打去開唔該上黎報一報價
打算依兩日幾個fd 一齊出

想問埋孖寶寶車同炸彈人咩價位

係dc到問左個旺角開鋪

加150換第正隻game又好似唔係好抵

so0 uny aeon 豐澤係咪都冇哂貨

即係要硬食街霸

上星期買機嘅巴打有冇試埋TV mode?
好似幾多人有問題

巴打，追追上個post都知旺角出機貴啦
邊求出機平就追追post

行申：彩機2450已出

街霸黃金價220-230咋

有無人知mh幾時有得訂?

上星期已經訂左啦

今日想出機 邊到平

黃金2340 灰機，一game 一配件
作

邊到訂？尋日問左信和地庫個兩間都冇得訂住

黃金有2340?可以跟馬車嘛

跟咩game

琴日問 街霸2 330

世紀骨頭

呢隻冷門到

跟隻12都好呀

都冇咩嘢 好正常

好想買機+瑪車
深水埗有冇價位參考

我買左炸彈人

可以自己揀

巴打邊間

我係插落電腦mon之後無聲出，但插電腦就有聲，有無人知點解？

同朋友買左，彩機貼左mon貼，兩軚盤，pro手制，

一炸彈一孖車，3400

Sor 唔記得個名

有乜配件需要買？

你意思應該係插moon冇聲
插電視有？

係
電腦插番mon都有聲

唔明電腦插mon有聲都唔關mon事，本身電腦應該連喇叭，另外display連mon

我個mon本身有喇叭ga la

琴日入左，金源
配件要左mon貼，game自己簡，但孖車無貨

咁你電腦用咩線連sound 卡去mon
道理上電腦display冇聲音（唔理hdmi/avg/dvi)

就甘hdmi就有聲, 甘switch都係插hdmi姐

就係唔知你個mon hidm個邊認唔認到，可能要經3.5mm入

依加只可以插住earphone玩先

唔知荃灣/灣仔/黃金邊度買好?(旺角唔駛諗

灣仔

荃豐琴日問過有d 貴

插3.5mm去你個mon到囉

灣仔金源同深水埗金源係唔係同一間

用過一次既二手

Splatoon Bundle 行版開咗訂未 ？

以為講同朋友一齊買

有無巴打今日行過，邊d地方肯定係無？

話諗去去日本買機既人留意下啦~

即刻過去訂

巴打知唔知預訂要俾全額先定點

九龍灣 一間灰2599
另一間2699 彩2799

有冇巴打知pro controller 幾錢？

之前睇過下係要全額
理申 岩岩訂左

九龍灣game店狗都唔屌
一係去官塘，一係出返Ssp mk

去緊觀廣

一早就唔好浪費時間去九龍灣

個兩間野，傻嘅都唔會幫襯

我樓下姐

行入去都晒時間

zelta邊到賣得平

荃灣邊到好介紹

觀廣咩環境

灰2499，再出車$都係返到就屌了

要唔要食骨？

Hmv呢？

想問可唔可以買條usb type c 線差, 唔想攞個火牛帶黎帶去

同求問

想收隻炸蛋人有冇人$250會放呀？

要食緊係不了
唔洗

原來機有分4gb 同32gb?
岩岩黃金有間4gb做2330

黎緊SWITCH PRO出1TB版

係，鋼琴黑要貴150
我買返普通色算

屯門荃灣邊到抵

地皇?

想問game有冇正價
邊度睇到

千萬唔好去

有冇人知日本買係咪一定係日文版？
同埋係咪應該抵d?
無知一問

部機個language 可以轉 唔關日版事

講重要野好心就加密啦

係呀，pro版要加錢，4gb一定唔夠用

有無人知ARMS原價係幾價?
暫時知道瑪車$410,綠帽$472,街霸$323(有錯請插)

打去百寶利 話無得訂

日本都派唔夠貨，今朝最陰貨係香港

收issac

One two 一手最平幾錢？

想問好景邊間買安心D？

有無人知fifa18 switch版 會唔會做到ps4咁 而唔係好似以前psp同ps3版咁唔同

唔好係屯門買

有貨？

講明係同ps4 唔同

請問有咩唔同？

Engine

得，我講置樂d細鋪

冇，今日睇過

唔係用mii踢咩之前講過

睇少啲content farm/ 垃圾網媒

痴線
岩岩係好景聽到有人問炸彈人幾錢
之後個肥佬開價398

旺角狗都唔屌

點解咁多年任狗都唔止好似sony咁老老實實整返間專賣店

周街炒價

之前玩鎖區
中文game又少
無人買行貨
開嚟蝕租呀？

$2699 好炒過股票

188
2530 彩機+一隻game,
要左孖8 420

二樓出手lift 左手果間？

忍唔到
出左去金源出左彩機
2530+2樣野 （game配件都得）
好撚多人 唔洗錢咁

又貴左，星期日出街2450

[member]so0個網有訂，不過要食sf2[/member］

黃金買左2530

元朗個邊知唔知邊度有得賣？

SF係雞係公廁

switch版pokemon好似好ON9

我想問下switch既2k18同ps4有咩分別?

Nintendo Co., Ltd
39.93USD +0.85 (2.16%)

係咁錯post

係

不過我估遲下switch都有

未買機
問下
依家有無咩地方可以訂splatoon版主機，想訂住先怕到時無貨

188 邊間有信譽deal得過

遲d會唔會有闖關mario,運動會，太鼓

Mario Odyssey 2017冬
Sonic&Mario@奧運 有可能會出
太鼓講左會有但唔知幾時

有無人知而家喜利咩價？
問過嘉成果間2550灰淨機 唔洗食骨

同問 剩係知要食聖劍 ，未知2者分別幾錢

之前打電話藍店2450灰+80定100彩 唔記得 食聖劍/街霸

姐係邊到買仲好

唔食街霸點清
真心想買街霸既人可以買220 or 執人d骨
變相最後都係得骨一個賣法

同埋 成日冇貨 可以一星期問6日得1日有機
仲要得幾部 留哂比客

188/等正價大鋪

孖8去邊度買好

你唔係講緊Sony Style下?

So 0 已訂3086 彩機+孖車+1-2

預計星期6有

邊間？

早兩頁咪講左百寶利

唉屌你老母

訂機都要full pay

連arms 都可以訂
我見到好似472

打去真係冇
剷落門市有
職員話公司吩咐
但接夠都唔會再收訂
其實上網都訂到
就係要食街霸呢下慘

又貴左，前日我買2500

陣間出去問下先

今晚收工出機，之後放兩日假就狂煲

online都冇貨啦

其實大行返貨時間係咪都接近

講真
而家連仆街mon都出埋
多左幾多人買都冇人知

我覺得應該有排都去唔返2399+1game

唯有等下星期六大行有無

國產底座出現了，即買測試

求報告。

唔夠supply呀
同蘋果搶零件

你自己諗下啦

即係賣$2340 係平手？

係 行價原價係2340

建議零售價=批價

2020東京奧運, Sonic&Mario@奧運 出既機會率好高
可能仲會有咁大搞咁大

都有成兩三年

咁奧運game, 向來都係年份限定, 即係好似世界盃果類game都係一樣

2018有冬季奧運

街霸就算啦 12都仲可以

都係要星期四？

大家留意～
有陣時game店都唔想。其實比上邊啲代理放落嚟已經要比骨game店食。
如近期出NS事件,代理NS（金源）放比Game鋪已經要一機跟四/五隻Game，當然當中梗係要跟埋啲死game，如三國志/just dance 等。所以啲game鋪就要俾大家食骨囉。
其實據我所知有好多game店都唔想,要怪就怪（金源）。

其實呢度幾多人有用digital買game

頂 嬲嬲地宜家去九龍灣睇下

去九龍灣睇完咪重嬲

咁去邊好

尋日去完黃金 嬲到依家唔知去邊度出機好

佢將自己嘅責任轉嫁比消費者喎,跟本佢唔啱啦,唔明點解要幫game 鋪兜

雖然金源都係仆街

一個壓一個

頂 起九龍灣瘋澤問 佢話冇 問分店有冇 佢直接話冇賣 心諗食屎好冇

我知呀 係想佢check有冇貨

搵黎講
金源自己個零售點又咪要食item

商人個個都想cap盡

九龍灣piago 呀姨話乜都唔知 人工照資

現貨定訂

相拿而家4月訂孖車果堆人心中暗爽

去完九龍灣 表示陣亡
去mk蘇0訂 定188 定唔買住

188應該都要25xx加骨

打去百寶利問 話一定要跟街霸

旺角/黃金有邊間係信得過
食骨都買算

街霸150蚊以下可能會考慮下買既...

旺電果間其實信唔信得過 見官網有佢名

我宜家正想去睇下間野

如果旺電果間ok 去果間算 大熱天 唔想周圍走

淨價買到兼唔駛食骨係咪得aeon做到

旺角有金源咩？
見佢官網得188同ssp門市

哇 佢真係食左屎 開$2850淨機

你班毒撚唔出街架
出去行 平撚過依度幾百蚊啦
見到真係炆炆地
港豬真係豬黎

去咁多地方 你d時間唔值錢？

打靶仔 去黃金都唔益佢

話撚左mk同九龍灣狗都唔屌嫁啦
死唔信

屯門愛港力都係開2600我已經覺得好黑

唔好意思 太多假

Mk機本上電器同好景c9店控制晒個市場，電器夠膽開得28xx有人會平過佢咩

on9先會係屯門買game買機

一陣就出金源買爾達同炸彈人

有冇人知？

隻街霸真係咁衰咩，人見人怕

首先無乜人想玩但要硬食
想玩既人點解唔買周街都有既220/200一手要比343

唔值啫，如果好似E-SHOP拳王的價錢其實問題不大

薩爾達應該最抵玩同最㩒玩

暫時係

百寶利蘇0 $3172 機+孖車+Arms

比錢
唔洗多講

想問出面有冇得買呢隻amiibo
呢家玩mk8只玩toad 想買隻番黎收藏下

賣孖車或換其他game 太和站

訂？現貨？
我估係訂

訂 已奉上信用卡碌了

彩機呀

收工衝去 唔該巴打

幾時攞得? 出arms個日攞?

尋日都問過
係最快16號

一星期內有機 早到機就拎左機+孖車 Arms就一定出果日先拎到

有冇現貨? 跟孖車同其他配件得唔得?

最後頂唔順 3200灰機連綠帽仔

碌卡等依個月儲多些少先找數 心理上無咁傷

冇現貨
訂
應該呢幾日有貨
要就快手
好多人訂

又撚狗

點解打去問話要跟街霸
現場可唔可以機加爾達加炸彈

一開始問要跟孖車加sf

我話唔要sf得唔得
佢話可以arms

再問爾達 佢就話未必得 因為任狗果邊冇貨

幾錢

188應該有

哇 貴到

好彩星期五晚買左機

happy share

應該講我?

雖然早排公佈左MHXX同POKEMON姐
有冇忽然間咁多人去買
明明我上兩個星期去188買都仲有大把貨
而家上黎望一望已經話無晒貨
真係好痴線

Mh話會出個日已經好多人買

琴日打去話無..
巴打知唔知仲有無

冇啦

順便問下188間gtr有無伏

小妹唔識 即係點

可能係2550, 有機會聽錯
因為當時無諗住買所以無留心聽

........

......

行過旺角間蘇寧話無貨

188有間灰彩都賣2450

呢個都仲可以接受 ...

仲有得再平咩

問下先, 等等

真係好想問既然炒到咁都買，
點解而家先買機

得日文？
Btw隻game好似好多bug
我尋日save完聖劍2 今日load返save 行唔到

要跟一隻

屌, 再問落去原來一定要跟聖劍同隻唔知咩

Push

係咪唔小心撳左用2p制？
我試過

揾3200仲難過揾2400彩機

奧斯爾？

188 只會幫襯奧斯爾 同 gamehit

屯門KK2600灰
2700彩

突然間部機又貴返，搞乜鬼

供應商缺貨

咁睇法
到時出mh 又炒到5舊啦

岩岩入手了 3300彩機連Zelda 街霸 mon貼，比人棍左幾多到？ 太想玩冇辦法

有兩個問題想問下

1.點解街霸好似咁唔值錢咁既 啲賣家好似好嫌棄咁，想知點解

2.聽fd講，貼完mon貼後，24小時內唔好插住dock玩/充電，否則會整壞張貼，是否屬實？無知一問

謝謝

機2340
Sf 230
薩 420
貼 幾十

自己計

係So0訂左紅藍機 薩爾達 瑪利奧 加貼 HKD3340
下星期拎機

大埔 2700 淨機 我有冇睇錯

粉嶺都係 仲話官方經銷商

Send email 去 老任報佢串

張貼有咩功能

直接係金源屌左算，其他鋪都鬼鬼地
彩機2550+12+貼

1個禮拜貴左一舊戇鳩鳩

是否俾人掃晒拎返日本炒。日本缺貨缺到暈。
好彩早前2388時入了手。

好似只是防花吧

去左mixxxx到買 2550 屌佢老母原來個蟲套入面有mon貼 唔提下 整到又買左張貼

吓 咁我個save就收皮？

今早豐澤出機
全港只有上水廣場有貨
3093 +2骨
灰機 +孖車+街霸
中銀卡有150回贈.
即是2943 即買
目湔重有3部

百寶利？

等下價先再入機

有無兄弟係會買2k18?

有

紅暴
巴打今年幾大

2550灰機 要加一game
188
早知上個月買

上星期188 2500 彩機唔洗連game

無啦啦升價 痴線

都唔知新一批貨幾時有
等下星期aims出黃色會唔會平返

見到fb好多on9仔貴勁多出機 笑撚左

正價已入手

我2次趕到都淨係得灰機

跟住哩半年都有大Game出唔燃狗禁燃

其實好多人都係為左打mh姐，咁點解唔等到8月先出機係覆食炒價出
老老柒柒，幾百有幾閒，但唔想俾班撚樣咁賺法嘛

睇實啲Aeon/吉之島 好想有機出啦

星期一先買，今日要拎去維修，個R2制好鬆

依家未出MH都咁缺貨，你估下到時8月一出會點

搵大店訂好過啦

老老柒柒 爭100 200唔閒既話就出左佢
你行出行入都無車錢
又熱 行多幾步出撚晒汗
早D開冷氣係度玩好過啦

188有冇邊間信得過

屌
屋企人買多對joycon 中撚左死亡左制
佢又唔見左張單
打上去問一定要單先得 唉

你講信得過真係得狗源
佢銷售手法仆街係另一件事

我跟機個右制都有d問題要去換

要book 架喎
我今日打去問 book 1830 打後 要下星期五先有期

早買早享受！日本「NS 難民」湧現、 Nintendo Switch 供不應求現搶購荒！
過千人排隊，僅 37 人購買得到。

咁耐...17:45唔知要排幾耐，垃圾老任

你都係陣間打去book 啦
唔係真係等到下年佛誕

垃圾QC機，咁撚柒多人一買就壞

呢個好似幾好 我淨係想玩孖車

約到兩個星期後，痴撚線，部機QC真係世界級，咁撚多人壞

迫你買行貨 唔壞啲人去哂買水

未買既人諗清楚

宜家係咪日日都貴啲

今次真係早買早享受，遲買貴幾舊

有無人個mhxxx訂購價幾錢?

大把人講左垃圾機, 你自己要狗衝

自己on9走上黎求安慰

一早講明呢部電子垃圾呢樣壞果樣壞

屌你老味又唔做下功課

諗諗諗, 諗你老母咩

擺撚到明你自己未撚諗就狗衝出機啦

有無巴打知188 pro 制, joy con 幾錢?

見到日本55555yen
唔知係咪堅

提升產量既其中一個方法係咪降低QC標準？

提升產量既方法係有你地班傻鳩走去幫老任清死貨

唔好意思,想請問下係唔係有分32GB同4GB版?

買完機幾日想買聖劍，邊到買會平？

依家仲有無 想放工狗衝 有無用咩卡再平？

旺角係咪全線無得訂

如果唔急試下同人收
宜家好多骨都係街霸同聖劍

我買128ssd版

另外識d朋友會買有4g
但我多數係屋企玩 不了

一定要加錢買32GB版
4GB版實唔夠用

千其唔好買鋼琴黑
屌佢老母琴日見有塵，拎野一抺就花鳩左

一花心痛死,咁點知買緊咩版?同唔同版本加幾錢?

睇返呢個Post 第一頁，真係幾日就變化好大.....

#26竹金6大口3 4 日前
灣仔188今日見到colour賣2380，唔洗連骨

其實係公佈MHXX 後開始
連登好多人話狗也不屌
不過我識唔少左話因為咁出機

爬左好多日文 即係點？遲啲先買？

識買梗係聽淨機撚講
淨係買機
一骨不食

最好買水機, 總之一蚊都唔好比人賺, 至緊要道氣

奶粉錢都唔好比佢賺, 等 Switch LL / Switch 2

元朗係咪得喜利？

早買早享受
遲買

唔洗怕
只要唔係金源同媽星就唔洗怕

見到灰機右上冇香港行貨鐳射貼紙
但係右頂香港行貨貼紙
有冇伏

係咪百貨/電器鋪買?

188有，$110

細鋪黎
我話冇右上鐳射 佢話右頂有行貨標籤
佢話部部都咁
我話唔洗先 之後走
佢係到冷笑之後屌我 (走果陣聽到）

屌 成個場得你右上冇鐳射貼紙

家陣我冇得揀咩 我黎洗錢要受你氣？
就算隔離貴d我都唔會幫襯你啊 188 2樓轉左第一間
gold源

之後落左樓下買

有冇人估到switch2幾時出

搭單想問下買機個時要注意邊啲地方

睇下行貨貼紙有冇翹起，之前見過有水貨機貼行貨貼紙

元朗喜利 灰$2650,紅藍加多$100

收 Just dance, 炸彈人 有意留tg

日版港版有無分別？
Game 有無分版本？

有冇人知邊間蘇寧仲有得訂

痴撚線

岩岩問左葵芳 要硬食sf 加多隻任選

So0轉埋玩法 要跟一game一配

game唔係sf就

邊間so0?

有無巴打知漆彈大作戰特別版joycoin會唔會有行貨

300

我岩岩問完都中左伏

我係果度買
不過真係行貨黎既

好奇問下
有無類似ps4 party咁開mic ??

我頭先4點幾去問 跟2隻game就得
但見佢話等一星期 所以未訂

炸彈人正常咩價

觀廣彩色剩機2599

賣孖車 300

換12 switch +100

炸彈人+100

兩樣 就我加100

要出機時，元朗無貨
想問下ssp gold源 幾錢？連埋孖車

今日入左彩機2580
仲買左sf 孖車 zelda 28mini game

放全新zelda 未開封

一機四game , 大豐收

收炸彈人同1-2🤡thx

最初三月果批行貨係冇盒面既行貨貼紙的

收 Zelda . thx!

telegram : tung501

聽日我都去拎！

完成交易

一樣係旺角so0買，無諗住有現貨，點知有彩機+mk8+Zelda 3222埋單諗都唔諗，又有得碌卡

放zelda $380
Telegram: zelda380

so0買有無話咩信用卡有回贈?

見到上面話有，出去睇，3間都得返彩機2340+zelda 479, sf 379 ,joy stick 灰517，switch pro 479, 要食兩隻骨

又比人水多次

20分鐘前百寶利明明仲有灰喎。同埋問佢，可訂mk8, 我買左2340 + 471 zelda + 411 mk8，但mk8 下星期先有貨

我啱, 點聯絡你?

最後百寶利買左3291
彩機+pro+Zelda
眼見仲有幾多貨

黃金咩價位 蘇寧次次都比人吹到話有 去到永遠都冇得轉要食骨 勁ON9

放zelda amiibo $60全套

間間唔同喎真係，我自己今日都試過中伏，見到有巴打話中環蘇寧有得訂，正價加兩隻game, 我自己打去中環蘇寧問埋，職員confirm話係

點知我去到，佢地話岩岩轉左 , 一定要正價機+ sf + pro , 我都呆撚左

之後同朋友食完飯，去旺角百寶利碰下運氣，想訂，點知又有現貨

中環試過 岩岩又走左出去旺角左單佬對面 谷鳩氣

我上個星期先買
你咁樣講一講我淆底

咁玩法車錢時間都係度
蘇0淨係機平，game 咪又係番貴幾十 係可以碌卡賺分同回贈

留個tg 睇下有無巴打接囉

真係2580加1game都冇咁嬲 比佢地撚狗咁撚

我so0貨都冇右頂行貨標籤

灰機都係機😂
算啦

不過本身預一星期家下咩mom 貼case 都未買

聽日攞機
請問即場試機要注意d咩
有咩要必試

我買果時試都無試過，對完單同機身no 就走，有問題拎單整

咁咪同買iPhone 一樣？

態度 係態度
屌佢老味 我話要灰機加隻game
之後擺佢後面 就話叫我俾錢 串77咁
盒都唔打算開俾我
喂大佬 唔睇點俾錢啊
唔係要我俾左錢先有得睇丫嘛

之後我話想睇左先
佢先死死氣拎俾我
之後就係貼紙事件

俾錢你賺有乜所謂
你態度好d我先洗得爽架啦

岩岩真係無諗住係旺角so0買到3222 彩機mk8+zelda 純粹咁岩行過問下 點知又真係有現貨
想問so0張單係無機身no.? 其實係咪機盒同機身no.一樣就得？

iphone _ 出，2日之後就會有人話 _+1代就出咁

請教一下，想問點解個個都要so0買？
我見188 深水埗果啲唔係都有行貨買？

其實我唔覺到時會無貨 呢部又唔係咩特別版咩紀念機，到時又會有幾多人未買，反正佢都開始大貨
而家唔買最主要原因係因為真係無咩game 想玩，又唔想特登出去

想買switch但唔急，有冇邊度有得訂耐唔會太洗食炒價，之前去aeon同蘇寧呢啲大舖問都冇貨冇得訂

返工經過中環電車路果間蘇寧見到。

彩機+zelda+pro制 $3291

佢地想碌卡/分期

有無人知葵廣大概咩價位？

有無巴打買左pro制？ 我發覺會用落delay

如果佢肯開俾你試,你試下駁TV MODE睇下正唔正常
唔正常會LAG到郁唔到
BTW,我都係聽返黎

頂，仲諗住入來玩下，

想問Zelda依家咩價位

受氣涼粉399

百寶利有少量彩機現貨
食兩骨, 但其中一隻SF固定

有興趣既巴打可以去睇下

食之無味，棄之可惜，骨也

買switch送揼骨

你呢個係雞肋, 骨係狗同動物先食

你買嗰陣問條友有冇骨，有既話可以入去叫佢幫你玩賓周

好 GAY

放街霸 200

大埔199係鋪頭都買到

Sf真係世界大骨

世紀

SF 同聖劍邊隻無咁骨

聖劍還好

其實同FD玩都ok
唔駛食骨表示等2手插入

btw我都算係188執到
個阿姐唔知係咪見我靚仔，佢肯$2500彩機畀我唔駛食骨，但我都主動用$378買咗隻孖車

早幾日打算出機，2580 彩都算，要我食呢兩隻是旦一隻，本身諗住算，照出
問多兩問佢無孖車，果刻我頭也不回咁走

btw 有無人有玩信長同三國志？好唔好玩？

使唔使買張Sd 卡save 野？
我怕save 晒落部機度會好搞慢部機

加條RAM會好D

我真係恭喜你喎

其實機價都貴左160蚊，有幾叻仔

188有彩機 2480 灰機2430唔洗食骨

So訂機如果個status 係待收貨，幾耐會送到

2星期前？

老笠寶 出哂名

而家出信和買 $3000 彩機連孖車連貼 會唔會好on9

無啦掛

想買隻尿袋for switch，有咩推介？

喜利都賣2750

紫米10 不解釋

6月尾果價會唔會跌？抑或宜家買好啲？

唔用屌米有無咩選擇？

早買早享受啦
差兩百開飯咩

沙田有無咩店推介？

188有冇唔洗食街霸既舖頭 食其他骨都冇所謂

嘉城最近開果間仆街野係facebook做哂妹又話好服務又平又盛 又派免費game
淨機都要2650 唔使跟骨 講到開善堂咁

Mk 邊間買安全？

好景 但價錢

fb 有谷放$348,自已淘寶$320 落到樓
想開團

其實呢，你可以自己問下間鋪唔食 SF 但買其他 Switch Game 兩隻得唔得

荃灣淨機 $2700

放全新街霸未拆袋$200 東鐵線/mk
tg @ashley2000

隻街霸無乜問題丫，200收左隻返黎玩得幾開心

想問巴絲們知唔知邊到買mk8比較平

另收zelda .歡迎pm

日本預訂開左幾分鐘已經買埋
香港有應該都天價

唔係掛

咁你叻D，你原價買到

荃灣有間，$398,呢排算平
利申：一星期前$350 入手

我而家同朋友都會買

我問都話冇孖車

幾錢？

信和有無邊間好

全部垃撚圾

Mk 邊間好？

無

一係去so0訂
一係去ssp金源

再重申一次，mk 所有game舖都係垃圾

去188算啦

樂富uny有冇人買過？

呃你做咩 我隻zelda都無貨 要下星期先拎到
孖車就拎左 $3222 埋單

多唔多貨剩

唔清楚 咁岩見到 你打過去問下

岩岩買左 +2game+1配件

樂富有貨？

MK好似到到都無BOMBERMAN

仲

食晏行咗去中環蘇寧望下，暫時無貨要訂，機價2340要另外買兩隻game(可自選）或配件
訂咗佢話下星期先有貨，點知啱啱打嚟話可以攞得

見佢官網寫係分銷，咪問下你地有冇人係果到買過

早排問過賣哂

百寶利岩岩去到 俾個師兄掃哂

岩岩行埋另一間

荃灣 $2440 + $400 MK8 買唔買得過

抵屌喇

你鐘意點講就點講啦 反正都係話翻俾想買既巴打知

屯門so0有
任簡2game
孖8/薩爾達/街霸
$3222

錦薈坊/屯市地下？

有冇巴打想我幫手買？

晏啲會去馬鞍山So 0買

師兄。pm你

屯市 個服務員係女嚟嘅
幾好人

點contact你

但我嘅晏啲真係要八點幾左右先到，想我幫手嘅巴絲留tg，到時如果仲有我會pm你

我想買, 點聯絡你巴打

中環訂左有得拎，唔駛等星期一，狗衝

我無用telegram. line 巴打你有無用?

有，你留左先，有嘅再搵你

thx 巴打
我line id : hkgabcd

訓咗冇睇
黃色 joy-con 炒到幾錢訂?

so0咁多貨咁

俾人大手掃

188 又邊間好？

無知sorry

馬鞍山重有無 岩岩收工

荃灣so0
仲有3部現貨

巴打你條link係channel嚟架，我講唔倒野
So0一定要配兩隻game+配件，想問下你要咩

啲彩機俾佢地買左3部，連zelda+mk8

以家去緊 重有無貨 好緊張

巴打, 我如果要跟game, 要mk8 + arms

眾安街

有無巴打知188邊間買game平 想買12switch

馬安山，唔知
中環無現貨了，要訂，見佢show得灰機+sf+joy con$3192...世界大骨

冇乜人
但都要快

打左去so 0問，馬鞍山間鋪得返幾部，可能轉個頭就冇唒

正門右邊直入搵4眼姐姐

解任務

幫唔倒其他巴打了，啱啱叫老母幫手買，得返一set剩比我媽買左了，啲game比人掃唒

So0唔肯剩賣主機

馬鞍山重有最後4部 要買1機1配 配件好似得返最後一個146 個set 保護套裝 game 就得返 mk8 同街 霸

馬鞍山？

係呀

有無人放原裝case mon貼骨？想收

岩岩傾左幾句

巴打買左幾多部？
我想幫埋上面兩個巴打買，但我老母唔識搞

店員話1人只可買1部
我1部姐 走個時問話重有4部彩

上面打錯左

屌，過左站去左石硤尾，依家狗衝馬鞍山係咪一定冇

冇呀

依家出黃金睇，有冇邊間ok？

你阿媽唔係買埋最後一部啦咩？

同問

個職員唔肯再賣比我媽
我去到果陣已經冇唒

前後無15分鐘

應該有好多巴打去買

我兩個鐘前打去問乜都有，一個鐘前已經剩唔多，個職員仲話自己好慘，突然間好忙又冇錢分

Street Fighter

好心咪撚問抵唔抵啦屌
原價就2340
呢加炒機全部都貴幾百
問得都即係想玩啦 慳個幾百又唔會幫你上到車
5月通街做返正價or貴幾十個時又唔撚買

[/quote]

早排周街24xx 宜加越炒越貴越多人買 呢到啲人係咪痴撚線

最撚慘係明知炒價25xx-26xx 都仲問抵唔抵
最抵就係夾錢傾個代理返黎
再原價賣返出黎益其他巴打 又唔洗比狗鋪賺
大家又有機玩 錢都唔洗蝕

Mon Hun 8月先出 真係追都唔洗現家食炒價喇

睇定d 先

8月仲貴

香港仲有貨想出機就快 日本仔都開始冇貨
我自己就等pkm 出喺switch 先算
屌佢隻究極極乜乜竟然仲喺3ds

之後9月就出仆街芒 個價到時

試下問s0有無貨

5月果陣真係唔知痴咗邊條筋，本來對部機完全無概念無興趣，係個fd 一直話會買，然後行西九又見到有人玩zelda，第日就即去出機，果時仲係$2780 彩機+孖車+軚盤套裝

想問大家用緊邊隻尿袋，同埋蕯爾達邊度買最抵

清唔好咁on 9喇

你現家肯求其搵間電氣舖訂 8 月前都有貨喇

仲要唔洗食炒價 係睇佢幾時返貨

你急住玩現有d game 就要食炒價 好簡單既道理

邊間有得訂 我去問下先

我都問左幾間 我夜晚6點45買到現貨彩機

Btw so0彩機+孖車+case mon貼$2886

我都係錦樣買

其實所謂嘅炒價點定義
大鋪原價機但game 定價貴幾十（e.g. Zelda game 鋪最平$399 vs 凶宅定價$472），2game 都幾十至百幾差價
同細鋪食部機舊幾兩舊水炒價但game 正常價個差別係邊
點解細鋪賣貴機平game 就炒，大鋪賣平機貴game 就唔算炒
真心唔明咁多巴打去so0俾人撚狗咁撚為乜
利申：用家角度當然機平game 平就最好

屌做乜鳩呀 開左幾次都開唔到

有得揀緊係大舖買好d 喇 一陣有咩冬瓜豆腐都有得追究

睇左幾日po 都有清講懷疑有舖水貨當行貨之類

唉，自己小心喇

其實水點當行 唔係得行有三腳火牛咩

8月前正價入手都可以
炒價就算了

唔出mon呢？

用佢自己個mon

我今日攞機
返屋企試晒好正常
你咁黑仔

今日？？？頭先我問要跟兩game

點解你可以咁配搭架

佢得mk8 同sf 佢直接話可以跟1game 加 配件

推

mos so0 係咪都已經冇晒？

孖車出左兩日唔啱玩
想換zelda

tg: L9E0LH

攞上手玩試左幾次就冇問題

我諗應該唔關mon事？我原本玩緊mario用mon都冇事，一轉街霸就唔得 佢仲要我download返啲咩鳩data

街霸未開過

想換炸彈人/直接賣200
港島/mk 地鐵交收 telegram @cw0218

Game hit
Gtr 好過

有冇人知元朗喜利switch咩價位？

啲人部機灣左，又去排維修呀嗎

我駁電視會hang book左星期一整
任天堂qc真係好垃圾

咪on9啦
盒面個貼紙係鋪頭自己貼
個盒側面嗰張先係重點

拎上維修之前真係咩都試晒先，有咩事一次過同佢講

其實如果大家都係食孖車/zelda啱玩其實唔算太骨，我買機都要買想玩既game
而家蘇寧迫人食街霸$343+joy con都係衰架
細鋪衰在機價你賺左，最近大部分2500up，仲要夾我買聖劍/街霸，或者$198買套呢啲就真係hihi

想買彩機+馬車 邊到平
同埋pro制同埋軚盤邊到平

可唔可以講下有咩常壞既地方？

同家陣個樓市一樣囉

想問下邊度買抵，又有得碌卡
想玩又未出糧

有冇人用hori 9h 貼？你地幾＄入手？

sogo好似淨機都2600啵

出面1 2switch 幾錢到 想入隻玩

有乜可能隻game賣貴過出面百幾二百更可怕係竟然有人買

女仔唔知價都唔可以怪佢

唔做下功課先就走去買

sogo 一向貴d的

訂左部Splatoon 2 同捆機 + Pro 手制 + 配件包
到時買埋MK8

應該$3500內搞掂

買水貨咁勇

問題太多
水貨真係博唔過

其實會唔會有鋪頭鳩屎到用行貨盒,入面放水貨機昆人

追post啦
家陣唔妥佢串柒柒唔憂做
就算真機又點？
要我俾左錢先check機 on99
洗錢要受佢氣？

利申 落左樓下 個阿姨好好人

好似話SOGO星期六日會正價賣，食1骨孖8，殺老豆或者訂ARMS，上面巴打蝕左

有無人今日打過去pigao問

角落位阿姨？

竟然，唔係上星期就賣完

有兩三個巴打話買到囉 係上面咋嘛

我日日追post都睇少左

splatoon同捆係咪冇保養 咁買返紅藍算

我見佢有"行貨及日版"先衝咋

有冇巴打要全新未開盒pro 手制？

尖沙咀2980正機 膠

日本既行貨

屌又要對冧把又要check貼紙同盒入面張保用證 咁都中招咁撚豬閪就咪撚學人打機啦

我記得之前有人買到部「行貨」入邊個火牛係兩腳插

條傻鳩仲以為人地笑鳩佢買貴左

其實由頭到尾都係話鳩緊佢連行定水乜柒都唔知

有機 狗沖

sf,不了

如果咁都中招就真係。。。

其實我都算好彩，用親d機都起碼5年後先壞
現役有ps4,3,v, sony電視+喇叭+電話
全部超過4-5年，最多壞過一部ps3(用左七年以上)

貴啵

少少姐，而家係咪都比人食

不過你又岩
都係幾百 食少餐都搵番
開心入坑

有冇人知zelda 出面買咩價

我都想知$420入唔入得過

無曬 咁岩禮拜3經過

沙田邊到有貨？

Around $399-472，420入啦

放zelda
琴日so0買果陣一機兩game買番黎
玩左陣發現唔係咁鐘意玩
有無人想收？

得好運有,但間野咩野都貴到仆街 條友又串

放幾錢

上蘇寧網訂啦

[眼紅者勿入][Nintendo Switch]買機x報價x放骨x鋪頭撚狗交流中心[22]

邊個網

冇睇到 sorry

荃灣彩機+mk8+貼 $3116
留返d時間返屋企打機好過

放幾錢？

部機遲啲會唔會有中文呢

屯門利寶 灰機+孖車+機套mon貼
3140

佢老闆行過好景問下價 電梯口 琴日 $27xx 淨機連副廠骨，今日再問變 $2890

荃灣蘇寧上星期六入手
彩機+原裝套+多塊mon塊 硬要隻街霸
2858

越接近mh出個日 個價自然越貴

觀廣

好 咁我一陣出觀廣睇下先

觀廣最抵架啦
旺角就信和地庫啦

Aeon 太古要一set買，岩岩入左手，彩機+1，2switch+mario kart+原裝case+牛魔王10000尿袋$3615

多謝巴打你先

重有無貨 巴打

有冇人知大阪邊到有貨同幾錢？